返office 工嘅大家，枱頭會放啲咩擺設？

我就從未返過office 工，所以都好好奇大家會放啲咩係張枱度

Mouse

魚缸

Open office

Keyboard

杯 零食

辦公室電話

擺乜鬼擺設
好有歸屬感咩
枱面除左隻水杯無野係我既

辟邪辟鬼防小人

咩都冇

水杯都無 袋都唔柒帶

偷偷地放左個小八卦奸撚住對家

Moon

可以試下貼符

一人一張派比同事

咁撚free

養金魚？

屋企唔要既玩具，扮有歸屬感都要啦

之前擺set爬蟲缸

入面有兩隻守宮

假鳩呀

米奇同孔雀

都唔錯喎

雷姆既公仔
個頭識郁郁下嗰隻
上手留低
見幾得意無掉

零食茶包

係架，做到悶悶地可以魚樂無窮一下

碌鳩

棺材

print咗呢張相放係枱頭,唔知點解老闆冇再俾野我做

你老闆知你係自己人

自家用？

好過扮工煲劇

生果刀

信封

倒後鏡。。

呢個好用

會裝係邊個位⋯

手機叉電線，杯

日日用紙杯

無，乜7都無

插起筆筒夠自然

有個男同事放左幾個figure

比卡超

會唔會呀⋯⋯

試下再放多幾年

我有個朋友都係⋯同佢個上司一齊玩figure ...

好悶啫